一個正常人係25歲之前會拍過幾多次拖？

我係A0，91年，追過3個女仔唔知正唔正常

廿二歲拍緊第三次拖

0次

有咩正常唔正常？啱咪拍唔啱咪唔拍

正常人 >2次
靚仔/靚女 >5次

1次 婚已結

零呀!!!!零呀!!!!
屌你老母個臭閪!!!!!!!!!

0

唔係問你追過幾多個

拍得多過幾多次係公廁？

唔記得6定7

寧次

零啊 A0啊

93年，A0
都慣啦，
只喺夜媽媽有時諗起唔好受

94 A0

利申 絲

一定唔會係0次

黑實大隻正常樣，
不過唔識yo 女

無理由喎 港大消防佬

其實正正常常興趣唔太奇怪周圍都係異性，有咩咁難

試過有一次都就得，同條女都成日出街，
不過臨門一腳衰咗。

不過多數喺自己冇feel 冇理人

對人類冇feel

所以係0

91年 O5
普通人一個

我91 都係A1渣

96年 O1是否失敗

96年 柒左兩次 a0

mk 仔有女因為佢地yo100個女中左一個,你地只係yo一個,機會緊係細啦。yo 多啲,等自己學下點吸引人

A2

同意正常人係1~3次到

但靚仔靚女又唔一定代表拍好多次拖，只係代表你眼光唔準or 唔想拍長拖

好似有道理

4-5次

0000000000000000000000000000

答多過1次個d
用你個屎忽腦諗下
人地初戀就成功係咪唔撚正常

我覺得預唔岩既
0次都好正常

最起碼都一次

不如咁問
一個正常人25歲前最多應該拍幾多次拖

我識好多A0男其實都係高質
但遇唔岩 人地寧願唔要 呢種態度先值得學習

答案係屌你老母啊

89, A3

木木獨獨唔識講野仲叫高質？
我講果d係有口才有見識只係唔口花果type男仔
唔會見你係女就flirt你講埋d低質笑話果種

只係好多女仔(or even男)講「外在」, 唔講內涵
其實同之前講香港人無「格調」果個post都幾相呼應

90幾次啦